# casacarromovimiento

Subida del taller 4

Aplicacion de movimiento en 2 objetos:

- Movimiento del carro por medio de las direcciones del teclado
- Movimiento de la nube por medio del mouse

Clase principal:

- CasaCarro